熱烈恭喜雪之下雪乃成為新一屆國際最萌大會(ISML/世萌)總冠軍

熱烈恭喜雪之下雪乃擊敗御坂美琴,勝出目前大型萌戰- 第十三屆International Saimoe League(簡稱世萌/ISML)女子組冠軍,並成為繼御坂美琴同雷姆之後第三位世萌+R萌/歐萌/REDDIT萌 雙料冠軍
同時白銀御行以大熱姿態擊敗梓川咲太勇奪男子組冠軍

恭喜以上兩位

附加一句:嗰間所謂世界第一嘅京阿尼今屆連一席八強都冇

咲太30票輸個馬鼻

mai都輸 一齊出局算啦

已經連續兩屆亞軍

估唔到suck太都幾高人氣
mai生都係

如果我大田井中聰當紅嗰期有出選，你依班牛鬼蛇神都企埋一邊

有冇京阿尼奶共嘅source

京阿尼已正式列入奶支企業,大家仲有乜說話好講?

佢盲反咗好耐

咁你唔好用任何喺中国有業務嘅公司嘅產品

官方海報

原來我輸撚咗比狂三

@白銀御行(李依)

雪乃幾時結婚架

幅圖原圖

大老師係俾人KEY上去

死圖喎ching

屌

又一件垃圾

屌嗰排冇mon po